msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_end x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "End Stone"
msgstr "終界石"

msgid "End Stone Bricks"
msgstr "終界石磚"

msgid "Purpur Block"
msgstr "紫珀方塊"

msgid "Purpur Pillar"
msgstr "紫珀柱"

msgid "End Rod"
msgstr "終界燈"

msgid "End rods are decorative light sources."
msgstr "終界燈是一種裝飾性光源。"

msgid "Dragon Egg"
msgstr "龍蛋"

msgid "A dragon egg is a decorative item which can be placed."
msgstr "龍蛋是一種可放置的裝飾性物品。"

msgid "End Stone Brick Stairs"
msgstr "終界石磚階梯"

msgid "End Stone Brick Slab"
msgstr "終界石磚台階"

msgid "Purpur Stairs"
msgstr "紫珀階梯"

msgid "Purpur Slab"
msgstr "紫珀台階"

msgid "Chorus Flower"
msgstr "歌萊花"

msgid "Grows on end stone"
msgstr "在終界石上生長"

msgid "A chorus flower is the living part of a chorus plant. It can grow into a tall chorus plant, step by step. When it grows, it may die on old age eventually. It also dies when it is unable to grow."
msgstr ""

msgid "Place it and wait for it to grow. It can only be placed on top of end stone, on top of a chorus plant stem, or at the side of exactly one chorus plant stem."
msgstr ""

msgid "Dead Chorus Flower"
msgstr "枯萎的歌萊花"

msgid "This is a part of a chorus plant. It doesn't grow. Chorus flowers die of old age or when they are unable to grow. A dead chorus flower can be harvested to obtain a fresh chorus flower which is able to grow again."
msgstr ""

msgid "Chorus Plant Stem"
msgstr "歌萊枝"

msgid "A chorus plant stem is the part of a chorus plant which holds the whole plant together. It needs end stone as its soil. Stems are grown from chorus flowers."
msgstr ""

msgid "The stem attaches itself to end stone and other chorus blocks."
msgstr ""

msgid "Chorus Fruit"
msgstr "歌萊果"

msgid "Randomly teleports you when eaten"
msgstr "食用時將你隨機傳送"

msgid "A chorus fruit is an edible fruit from the chorus plant which is home to the End. Eating it teleports you to the top of a random solid block nearby, provided you won't end up inside a liquid, solid or harmful blocks. Teleportation might fail if there are very few or no places to teleport to."
msgstr ""

msgid "Popped Chorus Fruit"
msgstr "爆開的歌萊果"

msgid "End Crystal"
msgstr "終界水晶"

msgid "Ignited by a punch or a hit with an arrow"
msgstr "被擊打或挨箭就會起爆"

msgid "Explosion radius: @1"
msgstr "爆炸半徑：@1"

msgid "End Crystals are explosive devices. They can be placed on Obsidian or Bedrock. Ignite them by a punch or a hit with an arrow. End Crystals can also be used the spawn the Ender Dragon by placing one at each side of the End Exit Portal."
msgstr ""

msgid "Place the End Crystal on Obsidian or Bedrock, then punch it or hit it with an arrow to cause an huge and probably deadly explosion. To Spawn the Ender Dragon, place one at each side of the End Exit Portal."
msgstr ""

msgid "Eye of Ender"
msgstr "終界之眼"

msgid "Guides the way to the mysterious End dimension"
msgstr ""

msgid "This item is used to locate End portal shrines in the Overworld and to activate End portals."
msgstr ""

msgid "NOTE: The End dimension is currently incomplete and might change in future versions."
msgstr "注意：終界目前還不完整，在未來的版本中可能會有變化。"

msgid "Use the attack key to release the eye of ender. It will rise and fly in the horizontal direction of the closest end portal shrine. If you're very close, the eye of ender will take the direct path to the End portal shrine instead. After a few seconds, it stops. It may drop as an item, but there's a 20% chance it shatters."
msgstr ""

msgid "To activate an End portal, eyes of ender need to be placed into each block of an intact End portal frame."
msgstr ""

